RTHK記者拖訪受警方干擾

知有人懶得click幫你貼圖

驚犬屌你老母

太遲先講
下次記者朋友記得早啲講吖嘛
咁樣今朝新聞就唔只係從中衝立法會
仲有警方干預新聞自由

黑警

抗爭者唔介意畀記者影住，只係唔好特登影樣，等人秋後算帳。

警察要阻住記者影，點解呢？

有咩唔出得街？

出咗街又點？

畀人近距離影到你班撚樣全程嘅話，隨時暴動

啲嘴臉 黑社會都唔夠你惡啦

香港第四權蕩然無存 請廣傳

應該係自我審查
前線記者有料一定報上去

有無膠層故意壓case就唔知

BACK UP

D人話警仔=有牌爛仔 ，係冇錯既

真心覺得太遲
以前呢啲嘢記協都好快有反應
第二朝可以即刻煲大佢

依家大眾個焦點變咗係示威者沖立法會

不過無論如何都好多謝琴晚啲記者
(唔包括cctvb )
如果唔係有佢哋
黑警一定更加猖獗

尋晚睇有線就見到推有線camman
有大光燈照攝影機

連政府機構都阻住採訪
真係巴撚閉

痴線，採訪自由都無